# Loop

Циклическое исполнение заранее подготовленных команд Pusa на стороне браузера для каждого из элементов
массива задач, каждая из которых может содержать именнованый массив Ключ => Значение.
Для каждого элемента из переченя задач будет один раз выполнен набор команд. При этом в наборе команд
все значения в знаках "%" будут зменены на соответсвующие значения из из очередной задачи.

Команды будут повторены столько раз, сколько содержится элементов в массиве задач. Команду можно использовать
для построения объемных списков, так как сборка самого списка осуществляется на Front.

## Аргументы
- TPusa $APusa - объект Pusa, содержащий уже подготовленный перечень команд, которые будут выполнены на браузере
- array $ATask - массив задач, по которым будет организован цикл.

## Результат
- $this

## Пример
Следующий пример создаст в body документа три элемента, в которых будут записаны первые три буквы греческого алфавита и их номера.

```
$this -> Loop
(
    $this -> Clone()
    -> FocusBody()
    -> DOMCreate()
    -> DOMContent( '%Number% %Name%' )
    ,
    [
        [ 'Name' => 'alpha', 'Number' => 1 ],
        [ 'Name' => 'betta', 'Number' => 2 ],
        [ 'Name' => 'gamma', 'Number' => 3 ]
    ]
);
```

## Ссылки
- [Исходный код](https://gitlab.com/catlair/pusa/-/blob/main/php/core/pusa_core.php)
- [Методы Pusa](man/pusa_php_methods.md)

